點睇強國造Volvo?

世紀大矛盾
出名安全既Volvo開始慢慢將全球生產線搬去強國
尋日睇Polestar 1落實左係成都進行量產後
今日又睇到原來強國製既xc60都到左港
大家仲會唔會買volvo呢？

以下只篇報導只係講試強國製xc60
鱔稿成份居多，唔click份去都無所謂
只係做個引用而已

豆腐渣Volvo

Volvo喺強國開廠唔同於bmw mb國產，都尚有信心

強國除左雞, 其他野狗都唔屌

同樣俾咁多錢
我做咩要俾強國賺

唔會變咗咩上汽大眾 廣汽豐田
不過咁係因為Volvo本身就已經係吉利旗下

我要揸歐洲車呀屌

遲下d Volvo 雙層巴士都變咗大陸造，行行下成個上層冧左

遲下香港嘅 Volvo 雙層巴士都變咗大陸造，行行車陣解體

volvo bus係volvo group既
唔係吉利

瑞典volvo以後就改名強國富豪啦

Volvo商用車冇賣比吉利

除非係特別平
如果唔係市場上有咁多德國/日本造既車跟本無原因去買架大陸車
你唔會知佢幾時開始偷工減料
到有咩事起黎唔覺得香港政府會出聲

架車裝埋監控CHIP.

Exact7ly

on9

傻仔，volvo成都間廠用哂歐洲件，啲車出口全世界，你覺得佢會玩鳩自己？

你竟然信得過吉利 仲要係搬成間廠返大陸嘅吉利

同97前話大陸唔係會倒鳩香港米一樣d 懵撚有得比

bmw 同benz 賣去世界嘅車喺邊做？

volvo 賣向全世界嘅車邊度做？

Iphone都係咁用啦
九成電器傢私一樣係大陸造
突然間車又接受唔到咁奇怪

遲d分分鐘改埋名，

金富豪，紅富豪，大富豪，大吉大利富豪

你攞部iphone嚟撞啊？

電話電器就唔驚爆?
你用電話時間多定用車時間多?

以前佢啲車喺用邊度既鋼材？

有時諗諗下真係買bba個d南非東歐造既車都無咁嬲
諗起之前睇過強國有條片讚自己大陸廠同進口個d車比仲靚d，話人地係咩東歐南非墨西哥造手工仲差過大陸
但唔係手工既問題，係誠信可靠既問題